［警告］唔俾引戰3毛post浪費精力，請主力推有用post/文宣post/行動post

乜野害死tvb成萬個負評有乜用，op 早早走左，成班連登仔幫3毛推post

所有引戰3毛post玩2頁，消左毒，就由得佢沉

好心留返d 力有用post

p.s.好耐之前高登波C大戰都係咁做

我無野講

借位

[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

聚焦